突發 元朗開始多人

11:00 元朗西鐵站

小心d 你禁早出

更新左加入更多地標, 宗教遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

早到入商場行下街先

外區人早d入

邊有人咁早

飲茶先

而家大家都去到換衫啦

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

其實幾點?

烏蠅都無隻。巡邏緊

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

同問 幾點邊度集合

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

推

遇到毅進condom仔要問佢地見唔見地hocc
我地想揾佢簽名

又派人撕紙
撕一貼百 你地慢慢撕

留意全灰色衫男人

我直入元朗 你老豆疊羅漢

最熱最曬既時間

11點元朗站

早到可以周圍行熟地形先

會2唔會好多汪汪？

hocc

暫時得兩隻pc

鄉警黑勾當

仲以為警犬換裝扮清潔工

白灰都要留意

1112 入元朗yoho 個站，有個黑色衫嘅人，見人一落車就影人相

大家記得戴定口罩

真寧靜

等等
又早多一粒鐘？

影番佢啦

出發喇

購買老婆餅 0人

我要食餅

3點wo

12

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

入緊黎

係，我都以為
總之大家小心，留意有冇黑警玩cosplay

食埋飯先

老婆餅有無開

其實今日係著唔著黑色衫

你聽佢9up
行街講咩時間

似唔似日本牌子個件灰衫

恆香有

要u記員工

麻煩繼續報料

大家加油

齊上齊落,
唔好落單.

完全冇人 今日取消

終於變返以前既元朗 冇大6人

唔係球場集口咩

X香餅家公關之通知，大馬路總店會於中午1200落閘關門

小心灰衣人！

小心啲

same here

現時光明英來對出有三架警車

今日白衫轉灰衫 小心灰衫

著咩衫

係朗屏站落

留意灰衫

加油

Be water

以為冇dress code ，今日著咗灰

來抓野啦 稀有超夢 特多蛋放題

coming

我知好多人都怕麻煩
但政府已經嚴重觸犯左香港人嘅底線
為左下一代為左香港
唔該大家一齊出黎支持下

好不安咁少人既？！

又話大批旅客湧去元朗買老婆餅
整定左10萬個老婆餅
冇人買

帶多2件衫去換

提一提大家 有巴打曾經講過單車係最好障礙物

今朝見食環喺西鐵站附近拆緊路邊違泊單車

行街 自由決定

gear係去到先著
定出門便著
唔識

冇人呀 都係返屋企算

帶定幾件3 熱呀

邊有咁早呀

買衫幫手巡圈

偶像簽名

集合地點

光復香港 時代革命

仆街 冇餅食！！！！！！！！！！

到依家仲未共識元朗站定球場

上巴士或西鐵先換衫 帶齊gear 兩點出門 不見不散 黑衫為記 光復香港 時代革命

元朗站定水邊?

大佬...紫色線過黎都要俾d時間架

大家幾點去行街
食完野準備出發怕太早到

睇蘋果文宣啦，成班又水邊圍遊樂場，又元朗西鐵站

去邊集合

水邊定元朗站等啊屌

Gear係有需要時先著

灰衫又留意黑衫又影相 著咩好

元朗消防局0830已set popo指揮車， 0945有4個綠衫，1030有兩個CID

仲要長期開住pokemon go揾精靈

就係想班友仔出黎西鐵站, 我地要忍住唔入去

自己友今日避免著灰白 等陣比人誤會

元朗站

我都係

岩岩經過八鄉d 村民話一早返屋企

藍色線過緊黎等我一陣

我要買臘腸呀

食老婆餅都要取消

行街使咩指定時間，入黎飲茶食飯行街咋嘛

Pleas be careful

行左去元廣先知

換衫既建議yoho
大把toilet
仲要好靚

唔做生意都有，佢開鋪今日一定賣斷市

屌咁係咪真係元朗站搭巴士過撚左去球場唔識行

冇人 取消呀

帶長遮

邊度集合

無 dress code

轉:

揸電單車入黎泊邊好

全日啦屌，總之天黑晒之前閃人啦

去恆香啦，記得攞收據，買多少少做手信拎返去比城市嘅朋友食

yoho d鋪今日開唔開

屙屎好舒服，yoho1個廁所又大又靚

行街洗撚理幾點

入場前帶多件衫 入元朗炸嘛

相反方向一直行就去到YOHO

今日開鋪果D一定好生意
班牛屎佬係醒就由得我地行, 鋪照開
賺到FATFAT恨不得要我地個個星期行

暴風雨前夕

去街都要等三點？天黑前幾點都得啦

要小心啊 🙏🏻齊上齊落 一陣見💪🏻

咁姐係球場定元朗呀媽好亂

佢條褲甩唔到浸犬味

鋪唔開但toilet唔會無架麻

我都想知

元朗居民小心烽煙四起

大同既老婆餅好食好多

建議巴打行返出大馬路，跟住輕鐵行就啱
留意返往邊面方向

大家吹多幾次雞，元朗d鋪頭就個個星期都要關門呢鋪真係低死比自己友收皮

到時隨時塞馬路，輕鐡路軌被佔

區外人要早啲入去

最好坐mtr (元朗或朗屏站落，視乎你行街路線）

坐巴士可能勁塞車入唔到去

諗落諗落 個個禮拜吹雞話入元朗光復fake鳩佢地 都幾好玩

建議Yoho mall 集合 換衫 咩都方便啲

其實係幾點開始

香港警察應該係痴撚左線
分分鐘又dom催淚彈

而家元廣 洗唔洗帶你去

其實今日有無dress code話要著黑？
定行街除左灰白都著得？

係wo，佢地關晒門都幾on9

點樣我聽到嗰個唔同嘅

犬同黑一樣

下次到我地過返去！

咁早入境

pls get ready.

100% 黑

元朗國

著綠或者黃咯

人呢DLLM

鳳琴街

水邊遊樂場定元朗站啊究竟

出緊黎

係咪早果班人12點元朗站等
係我就幫手推post喇

水邊遊樂場開始行,最近西鐵係朗屏,大概行10分鐘

理得佢, 有咩開鋪咪比錢佢地賺益下佢地

屌啦唔好亂傳我都著左灰
被分化好撚hurt

雞地都鄉？係雜但都唔係村地方囉屌
點鳩人等佢哋用唔到最快途徑上yoho

靜。

係u記買灰衫個班係咪狗？定鄉黑？

有精靈捉

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

元朗站要人呀屌

早場邊到等?

你想去差館就朗屏站落最近

單丁友入緊去

我唔理解點解要封雞地

是咁的，呢個星期六，我唔去浦了。下午去元朗玩pokemon go同追星。
我地book 了3 個團。第一個 元朗YOHO MALL , free的。
一路涼冷氣捉pokemon

1,100,00方呎 適合一家大細去

另一團，私伙的 何韻詩追星團《有緣千里能相會見到就見流動簽名會》。
詳程如下

我中意呢個團多d，入少少，寫意d。

重有一團普通少少 全港獨有元朗輕鐵遊。

搞手會買好多水。

星期六 , 1 p.m點元朗集合
咁早集合因為香港去元朗需時 實有人遲到

男仔：$1 位
普通女仔：唔俾去。
18歲以下：唔俾去

來吧靚女，識d俾得起$1去遊樂團的人吧。

p.s. 呢d遊樂團無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返日。

between 如果有鄉黑想黎既話都得嘅，另外準備咗自首文件比你地，200張，不過冇筆，要自己帶。

仲有免費專車服務帶你去警處

入夜大家就要走啦 唔係天黑搵唔到路返屋企就唔好啦。

禁錯負評

新鴻基旗下，唔好搞我。
如果元朗西鐵站唔多狗，
寧願中間搵個地方換衫先，
然後先繼續搭車入去。
純粹做俾屋企樓下個老閉睇。

搵定巴打一齊

咪話要瘋狂申請通知書囉

瘋狂申請通知書

過撚左去水邊 屌

今日基本上係0計畫0路線
好睇現場做化,希望一切順利
相信民眾自主

我都由大棠路行到元廣先知

集合點係邊？

執哂

黑衫去?

恆香疑似支持送中
利申 未fc

手足唔識路記住係度問！！
好多元朗手足係度

水邊多唔多人？冇人嘅小弟去形點12:30到

Push

快出！！！

唔係亂傳
琴日有人掃哂附上幾間u記既灰衫

其實今日個行程係點
就咁入元朗free style is ok?

差你一個

同問

同隔離2 個差佬 差唔多裝束

到底咩色衫

黑色衫呀

帶黑衫換

行街都要分咩色衫咩

到時再組隊

倒返轉講
起碼唔好著灰色

好似變左旅遊POST

去邊都好,記得唔好一個人,搵身邊同路人幫手

如果2點幾搭968黎係咪一定塞？

太早就去食飯shopping先

早到既去形點搵地方坐下先

唔好巴士
西鐵穩陣

你都ON9,你望D圖,車都冇架,邊有車敢入黎
但巴士停唔停就唔知

街頭無哂垃圾桶

你咪當元朗半天遊
雖然應該好多鋪都唔開

M記有2個灰色

學日本

邊到集合？

今日大家都係想入元朗輕鬆下姐
梗係要分享多啲玩樂資訊

都係紫線但未出門

見到話九巴唔少入元朗車都改晒路線，自己留意返

無老婆餅買？

可能會係大馬路周邊D小路落

屌 唔好亂講灰色衫就係敵人而家白衫黑衫都有忌諱
好多手足行街係灰衫

九巴元朗區大部份路線下午起將會改路，54及68線下午將會停駛。
駛經大馬路之路線將不停大馬路，改停鳳池村及山水樓站。
968 68M 將改以朗屏邨為總站。
53 將改以山水樓為總站或改為循環線行駛。
B1 由天水圍開出後，將不停元朗，直接前往新田。
64K 76K 77K 將會改為循環線，於博愛醫院或凹頭迴旋處掉頭，部份班次會於博愛醫院停止服務。

#現場情況

哩個要推

搭西鐵
搭西鐵

係囉 行街是但啦
利申：唔著黑 太熱

催淚彈？我驚班鄉黑頂唔撚順咋

深藍算
帶多件黑

如果冇特別活動我一定留喺yoho涼冷氣

佢撚會dom 鄉黑咩
對撚住你地咋
當晒你地敵人

今日free style 想去捉精靈又好 跟本身條路線又好 總之大家注意安全 上次不反對通知書去到灣仔 啲人咪又係咁行去西環 一陣去搵HOCC 簽名 能成為密友大概總帶著愛 醉愛。何韻詩》_《

光明英來小學屯駐警

想問好耐，邊個係飛天南？

唔著

仆街中計 冇老婆餅買

水邊村起步喎？

識食喎 元朗冇咩多 最多美食

fuck

仆街，次次帶衫換都帶灰衫，今次唔記得對家係灰衫

擾敵

元朗站咩位

清新元朗

1150

10幾個綠色衫警 （唔識分乜team）
喺水車館街公廁附近來回走左2轉
今日犬守公廁？

班警犬唔搞事 就無事

去左yoho 痾屎

今日係咪冇不反對通知書？

只係行街，有冇都冇所謂

都冇遊行,做咩要不反對通知書

衝來中

都冇遊行 今日係吃喝玩樂

香港是個大商場
welcome to yl

記得千其唔好入村 比狗趕都唔好入去
係門口比狗推入去另計

難得今日無咩遊客，歡迎大家入黎元朗行街買野
有好多小店，係一個有人情味嘅社區。

今日嘅圖? 你自己影?

幾點食餅架 3定12 出黎啦wo
會唔會早左

得個幾丁友 食屎啦

唔好問幾點
無集會!!大家行街炸!!
人多咪一齊行街囉

暫時，冇動靜

早d幫大家定一定

屌 終於唔迫

造福元朗居民

想問有冇tg group?

12-3 自由行街
蘋果吹雞係3點

咁都要集合。。。。。。
黑3入元朗中

應唔應該帶埋d細路出黎
想比佢地見識下

筲箕灣有咩車去

冇自由行

阜財街北姑冇曬

唔係幾好喎 聽日帶佢去遮打啦

二期多唔多舖頭閂咗？

行街有咩好見識

去天后，搭968（最舒服）

狗鉄美孚站轉西鉄

隧巴紅磡站口轉西鐵

洗唔洗提早三個鐘報警

勁！

番埋飯到

細路就唔好啦...

大人自己黎啦

去啦，入夜前走安全

我冇著黑色出黎⋯

唔信，影個屎忽嚟吓

冇人 今日算啦

單拖買老婆餅
太早好驚 一陣係上水逗留下先再轉車

元朗消防局電話 2747 6732

去銅鑼灣搭968係咪好啲

到今時今日你都仲問依個問題
一係你就係三毛混淆視聽
一係你就係on9

行街冇話幾點架!!!
大家幾時出都得
夜就返屋企!

要，以狗行動力，3個鐘差唔多

屋企無殺蟲水可以落元朗買。你知喇自己屋企多害蟲梗係要噴噴佢。注意安全唔好整到對眼

我都單丁我12:30收工直屌

等陣見

一定要多人

天后有968
唔係就地鐵

push

大棠出嚟都見到，馬棠路向朗晴居方向
白衫配
紅帽，藍帽

Yes

今日係無集會,遊行!!!

其實應該去朗屏站

買定盒口罩 食物入黎

大家都係照舊黑衫??

要快就報消防啦，仲報狗

朗屏一出就去元朗廣場啦

當然啦 點解唔著得黑衫???

Tg group

雞地

著左灰色

727元朗自由行攻略

Yoho

喂大佬幾歲啊...出咗嚟幾次啊...唔知著咩咪帶定件黑衫換囉....
咁都要教....

Please don’t

我住將軍澳 買殺蟲水要入到元朗呀？？

作好 d 得唔得 個理由唔掂

ching 被人拉咗48

11.50am 屯門公路往屯門方向大量龜係度截車，塞到係汀九橋出口

如有需要, 先下載Firechat.

啱總之天黑前

其實入yoho行街會唔會好d
好似沙田一樣咁多野行

Of coz

3點

行街著咩衫都唔緊要啦！玩得開心啲！

你岩，狗已經信唔過

黑白各帶一件實無死

邊邊疊馬就換果邊既色衫

女木好多人

視乎行街路線

想由水邊圍 開始shopping 就去朗屏站落車

是但啦，要打果時著咩色都打架啦

無問題，btw yoho都係Sell HK

依家咩環境，，，

今日要人多

大家記住
我地唔係遊行
係行街
冇一條既定路線
但你見到人多既
咪咁啱可能同路囉

空城

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

慣性遲到啦 ching去多啲就明

去YOHO U記買件黑色囉 你都係黎消費姐

警察保護黑社會地方

我今日全灰

由出世開始已經等老婆餅日，估唔到比我等到

佢地灰色阿

屌你 check 左先寫啦 俾人屌得少

sad but true

一定要24小時留意住有冇出不反對通知書

你地唔係去shopping咩
衫一定要去到買先開心

[長文]人生最重要的選擇題

支持住，轉頭出黎

香港人唯一改唔到既惡習就係遲到

啲牛屎佬可能會玩屎彈！每人帶定半打便利雨衣，有需要時派比前線！

yoho個新foodcourt好多野食

仲未習慣？

多唔多人齊裝

屌你老味臭閪一毛 專登放錯野

咪就係，我 save個時都諗緊信唔信得過

但係唔平 不如落街幫襯小店

元朗定朗屏落

九巴

作埋落去ok?

小心cctv

唔係呀嘛

長遮做記認

190727腦細live：元朗一人遊 / 不入村不起哄不失焦 / 平平安安 入夜前回家
from鄺仔

好多人有揹背囊，入面有冇裝就唔知喇

元朗 H/K出口：YOHO

朗屏：元朗廣場

中午真係好撚熱架大佬

天水圍出緊

都係大新聞
回歸以黎第一次出反對通知書
fyi第二次都出埋,728

見到個ac名同寫野方式好撚鬼，即時fc

一世都唔會習慣
屌你老母約3點我3點先出門口諗住冇死啦
點知班仆街3點先起身出黎

下次我又3點先起身出黎諗住實冇死啦
屌你老味班撚樣3點起身話肚餓食埋野先出黎

參考上水
3點運動場仲係勁少人 好多人出post唱淡
跟住幾千幾千咁喺走出黎 全部去曬附近商場避暑

蚊怕水

各位帶罩記得

你有冇睇上星期嘅片
咩顏色重要咩
我自己出黎行街係要對抗恐怖主義
一定著黑/深色

yoho涼冷氣先都得

總知各位帶罩
Tg group

推 以為係j圖

港產文化
約定個時間其實係開始換衫時間

和里非應著咩色衫同咩裝備？

喺條村門口見到呢條線，大家唔好過，過左唔知會發生咩事

記住今日淨係黎旅行同食嘢架咋，唔好行錯路

我依家宣佈 今日27/7都夠膽去旅行嘅 你哋根本唔配做香港人 口講愛香港乜乜乜 身體卻很誠實 話緊你呀死港女

我而家入來

元朗運動場對出既停車場 好撚多警車
仲有綠衫防暴

你笑笑看看我像是望著獵物 女都照傷

郊遊係咁架啦 帶遮帶帽

追星囉
帶定紙筆比hocc簽名

支持

朗屏站有4軍裝

小店好多都係班鄉黑開

女神去左日本 晚時同佢傾計傾到好夜
佢玩到好開心唔願意返黎

屌你老母我班朋友都係咁

1140 有堆白衫戴帽經消防局外面 入咗港攸路 佛教榮茵小學/基朗中學後面

Video from Scott Scout 認證哨兵消息主頻道 ()

見到條線就好想彈出彈入，班鄉黑真係獨立成國，有埋國界，支持鄉黑元朗獨立

兩年前陳浩天出過

你講乜鳩

打錯字？

推比身邊今日夠膽同你哋講去旅行嘅人 你問下佢哋究竟知唔知個醜字點寫

去元朗旅行

比錢商家都唔想比錢鄉黑 起碼少D機會凍撚水

朋友報料，抱歉未能提供更加詳細資料，因為要保障我朋友。（請自行判斷）

有一友人公司隔離有檔老黑，同佢哋完全冇關係，但知佢地係做咩勾檔，日日聽佢地大聲開會，呢班人上次有份搞大埔連儂牆。字頭為：新X安，呢班人嘅勢力範圍應該係將軍澳同大埔。聽日班老黑會扮黑衣人喺元朗搞事，仲會突襲全港嘅連儂牆。

另外有消息指外來（非元朗勢力）老黑係會扮黑衣人搞圍村，然後順理成章係入我哋數。白衫恐怖分子已經收到風，已加人準備對撼，即係我哋會夾喺中間，有機會成為代罪羔羊。

同時，狗隊會做嘢，但會先放任兩邊打一輪，再包圍打同圍捕。

絕對明白大家嘅憤怒，小弟亦身同感受。然而，希望大家唔好衝動，盡量克制，唔好畀黑幫利用作為爭鬥工具。我哋嘅目的係對準政權攻擊，不斷施壓，同時帶動更多唔同階層同政治光譜嘅巿民加入抗爭行列。要提防畀位港共入，轉移視線，Spin去民眾衝突 / 仇殺。

各位兄弟姊妹請小心！打醒十二分精神，提高戒備！香港人，加油！

五大訴求，缺一不撤！✊🏻✊🏻✊🏻
光復香港，時代革命！🔥🔥🔥

咪分化
人地之前次次有出又要同你講咩

朗屏多等人

問佢地點解唔起鐵絲網
國界黎

sry 自

笑死0人

有冇人有鄉黑勢力商鋪list？

搭緊lift, 好快到
屌.... 原來佢係岩岩出門口搭緊屋企部lift呀仆街

水邊村遊樂場係朗屏

好曬 行山要帶多2支水

其實根本無人夠膽去
講就叻～
對住班黑社會wo
邊撚個唔驚比佢地嶄啊
利申：我係驚啊吹鳩漲

968好順

轉載:

香港紅十字會提供急救及心理支援服務

(香港‧2019年7月27日) 因應目前社會情況，香港紅十字會將於今天在元朗形點 I 設立急救及心理支援服務站，並於屯門仁愛堂賽馬會社區及體育中心設立急救服務站，為任何有需要人士提供服務。本會強調所有服務使用者的個人資料均會保密。

香港紅十字會一直堅守國際紅十字及紅新月運動的基本原則，以救助有需要人士為首要考慮，不因其背景或政治立場影響。為了能夠獲得各方信任，讓本會職員和義工在不同情況下均可以持續而有效地提供人道服務，香港紅十字會不參與有關政治、種族、宗教或意識形態的爭論。

根據國際標準化組織（ISO），國際通行的急救標誌是「綠底白十字」，用以識別提供急救服務的地點、用具及急救員。本會強調，受傷人士的醫療需要應該獲得優先考慮，所有救援人員及其車輛應受到尊重，使工作不受阻礙。

香港紅十字會急救服務

地點：元朗形點 I (YOHO MALL I)

服務時間：7月27日(六)，下午三時至午夜十二時

地點：屯門啟民徑十八號仁愛堂賽馬會社區及體育中心

服務時間：7月27日(六)，下午五時至晚上十一時

香港紅十字會心理支援服務

地點：元朗形點 I (YOHO MALL I)

服務時間：7月27日(六)，下午三時至午夜十二時

香港紅十字會心理支援服務 “Shall We Talk”

WhatsApp: 5164 5040（發短訊以預約服務）

D偏激撚真係好撚煩

元朗連農場仲有狗
15分鐘前

打漏咗 我意思係今日都仲去旅行嘅唔係香港人 一齊出嚟元朗啦 stand with HKMOVIE

而家仲有開門果啲全部係鄉黑老細先會夠膽開

哇國界

Yoho mall 隔離

Stand with HK

有個POST講左咩D店係黑底紅底

可恥垃圾狗車

南北韓

The calm before the storm 暴風雨前的寧靜

元朗國界

點解隔離咁多卡板嘅

消防/救護網站

元朗消防
24746732 或 24763000
天水圍救護站
24450033 或26171016

帶唔帶頭盔好?

分化撚

白色衫 灰色衫小心

住開呢頭，有啲唔係香港人嘅舖頭，可以去睇下

屌我著左白

之前book左就無計啦
去個旅行充電都吾錯

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

元朗旅遊攻略 日票篇

咁少人去大家要小心

老老豆豆真係唔好搞輕鐵路
輕鐵路=屯元天巴打最後既支援方式,無左既話元朗會變困獸鬥

屌我著左白帶左灰

放工買埋支法杖先JOIN

圖書館

帶 放袋袋住先

我一真都想知, 最尾嗰架白色貨車 係咩嘢車?
之前都成日見到係D 狗車後面

舊相黎

估計係軍備

Fc?

巴士改左道，如果冇西鐵，佢輕鐵都上唔到咁多人。

熱撚死佢哋30幾度著防暴裝

元朗咩出口

後面咪村

俾人逗有咩籍口?

光復香港

唔見有咩人

b出口等

YOHO I: H/K 出口 （有條天橋）
YOHO II: F出口

起碼都要有方式走到先
起碼要去天西,但問題係行路去既話有坑尾村果D麻煩野

班鄉黑出黎果陣 2500警力會走去邊避

黑警保護唔到市民 咪自己保護自己

其實張相我尋日先第一次見，為求安全，今日全民開遮

已到朗屏，好多人帶遮

而家香港咁危險，戴個頭盔喺身好正常啫

有人12點去到元朗

但仲有好多宣傳係3點水邊圍球場出發

早左到既去yoho涼陣冷氣先，或者落街行熟地形，唔好見其他人未出就散

右邊張圖721用過

可以打我 但係唔可以打面 唔可以玩屎

點解會有咁多清潔工人

我無野講

YOHO 1/2 地契講明有啲通道係7x24，嘆冷氣好撚正呀

預定會出屎唔係壞事
我只係話d相係舊姐

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

都唔洗解釋

使咩藉口 ？

私人物品

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

今日yoho好多都冇開！大家注意

自推

[

鄉黑扮清潔？

【7.27光復元朗跟進消息】

【10:30】元朗鳳琴街2號消防局有警方指揮車及大批黑警進駐，疑似用作其中一個臨時埋伏據點。(網傳臨時避風港已被封，如果市民被襲擊時切勿逃跑到消防局)

【10:35】元朗警署正升級戒備，水馬陣已排列作防守，重重包圍警局。■互聯網圖

3點先到

再溫馨提示大家：

我地今日係嚟追星同攞簽名架

咁都要水馬

太早入 冇乜人嘅

如果行公路側間條單車徑得唔得？

唔好on9
幾十個post講過唔好扮工程佬
你拎唔到證出黎
勁易比狗入

即時tg group

有無巴打解答下今日隻game ge 攻略
我有d亂

買老婆餅唔洗頭盔既

有綠卡

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

南邊圍岩岩有狗車到

有無人覺得佢地唔似清潔工人？ 定係得我咁覺得

鬼

坐地鐵會比人打
帶出街保護自己有咩問題

仲要今日影到d 白衫佬拖住箱唔知咩嚟，各位今日be water

剪單車

邊間元朗區餐廳今日坐地起價或者關門
認撚住呢啲傻鳩店 以後唔撚幫襯

著黑衫？

【光復元朗】閉路電視

港鐵朗屏站附近的俊賢坊，有工人正在樓宇外牆加裝臨時閉路電視

（10:15 AM）

今日堅熱 , 太陽超曬

元朗廣場後面 12:26

麻煩各位巴絲幫推 留意番唔好比狗問到囗啞啞

右邊灰色衫條撚樣好似企左好耐

食飽啲帶夠水。

水邊村遊樂場有60狗

元朗交通銀行後面垃圾站擺咗好多警車 籠車

見到絲打好早入黎仲要著黑

睇你識唔識行
我以前夜晚踩單車經過果邊成日墮失路最尾去左藍地果邊
果邊真係好荒野mode

行街換咩衫
都無dress code

打還打 大佬
唔撚好玩屎得唔得

yoho大部分舖頭仲開緊

辛苦曬

佢自己圍自己

好玩唔玩玩屎

攞塊大大塊既簽名板

1230 大棠路舖頭開始拉閘，約四成舖頭冇開，人流好少

屌 我仲食緊飯
你哋咁早嘅

換黑 認真
你著其他色係令自己同其他人唔安全

西鐵站
yoho mall
元朗廣場

至少八架警車

暫時yoho都ok

1225

圍城

再推一推地圖

幾點邊到開始

唔去保護元朗/香港市民
走去保護黑社會？

而家唔係驚警犬 係黑社會

觀塘黎緊 成架巴士Full哂

去追星 搵Hocc

最快3點先趕到，希望唔好咁快開波

但係好似經得最少村，朗屏邨一出，盧幹庭個邊個條都叫一條大路

好多村口，唔太建議
返朗屏，有童軍知友社同民主黨議辦，好過亂行

觀塘有咩巴士去元朗?

入黑唔好留守

不過冇咩後生仔

1打2喎今日 知多啲保障自己有咩問題？

268c

268C

疑似國安要出精去元朗？

屌 無咩人 快d入黎

補給

私樓都咁玩
屌佢老母

幾時又講過黑

268C 元朗 269C 天水圍

已經見到絲打著黑衫入左黎。。身邊完全無男人
搏乜？

冇乜所謂啦 3點前到

迪卡儂大軍

THX巴打

出緊黎啦

出黎又搏乜
唔黎又死港女
做乜鳩

觀塘巴剛出門

可能人地好撚打得呢

成個幾月出親去都係著黑....
仲要講架咩...

於B好野.

咁你係唔係男人 係就到時負責保護在場絲打

唔好性別歧視唔該

佢要玩屎我哋都識玩，邊棟玩野係佢樓下大門柯屎柯尿再用黎抹牆

cctvb話有2,3千警力
係咪全部喺曬南邊圍村

認住d樣

佢冇你咪主動係佢身邊保護佢
出到嚟大家都係手足

有用資訊PUSH

商場換衫

做完gym 過黎

喜利D GAME店有無開

呢個時候仲掛住打ps4 ?

要消費呀DLLM

無

Ff成個月都黑

係某圍村隔離坐係度寫紙牌
同尋日個兩位半夜入村探路偽記者有乜唔同？

咪住先。 係yoho 定vcity ;??

睇地圖差好遠

VCITY係屯門呀,你話呢

致各位發夢者，小心安全，

今日好熱，大家記得要帶遮

Hocc 十年終實粉絲
墳墓沒有碑～～～～～～～

yoho
vc係屯門

［南邊圍駐重兵］
7月27日：中午12:30:黑社會總部南邊圍，受到警方嚴密保護，如非必要請勿入村！

Yogi

有男人又點

清潔工著呢啲鞋㗎咩？有啲違和感。。

咩色衫都要提高警覺啦總之

去行街 買野都唔俾？

鐘聲學校對出有六七架警車

條街好少人
大戰前夕feel

一個元朗 一個屯門 你話呢

yoho

你咪去關心下佢囉
問句唔洗死嘅

雞地白衫人出沒注意⚠️

外區既大家
記住記住要望住條大馬路係邊,有咩事沖返去大馬路就無事

驟眼睇以為掛咗支日本旗

小心

禮拜一南亞、流浮山刀手夠係咁啦

等齊人,齊上齊

vcity 係屯門㗎

香港人加油！！！

有冇人 有iphone 線相借

臨時組隊啦

保證會

嗰三對波鞋 咁潮
咁啱一樣，望落又好新淨咁

啲牛屎佬點解咁撚鍾意露佢個肚腩出嚟

好靚

第一次見南邊圍冇哂車

九巴元朗區大部份路線下午起將會改路，54及68線下午將會停駛。
駛經大馬路之路線將不停大馬路，改停鳳池村及山水樓站。
968 68M 將改以朗屏邨為總站。
53 將改以山水樓為總站或改為循環線行駛。
B1 由天水圍開出後，將不停元朗，直接前往新田。
64K 76K 77K 將會改為循環線，於博愛醫院或凹頭迴旋處掉頭，部份班次會於博愛醫院停止服務。

大家萬事小心

請先下載FireChat 及 Offline Map
推薦

1235

大量黑警位於南邊圍村樓梯位

會唔會係扮清潔工其實係佢哋嘅哨兵？

有冇圖，冇圖當流料，sorry

臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援
臨尾走果班一定要開直播
至少有人殺入黎果陣全世界都知，可以即刻有大量支援

Show 四十年前既刀疤

人口+1
撐場都好丫
支持

中國特務指定鞋

今日原來好多活動 老少咸宜

元朗 for 遊行
朗屏 for 元朗返屋企既居民

可以係哨兵
都可以係遇開大片要清理證據

右邊灰衫似狗

死城

人地一除衫係咁樣又講比你知咩

(12:00）元朗西鐵站，多便衣（右角）

雞地個間邪教錦光堂開唔開呀
宣揚下邪教訊息嘛

屌唔記得用咗八達通

今日入元朗的話，請自備足夠水分，盡量多帶一些。
確實消息指，7仔、超市會關門：

又新街7仔已落閘（上圖為07:00拍；下圖為07:50拍）；

雞地巴士站百佳、7仔將於兩點前隨時關門。

其他地點的便利店，三點左右決定會否營業。

結論：為己為人，帶夠水，防中暑。

去行街姐

咁得閒守村 班狗又唔拉人。 警黑再合作

水邊村遊樂場有十幾個人參加宗教活動

果到既教友加牧師全部紅底紅到不得了 仲反對黑警比不反對通知書

再搭天水圍 出閘
喺天水圍兜個圈再買單程飛

仲有日本記暫好辛苦咁拍緊

早一兩個站出再買飛

記者

今日出黎著住黑色衫 沿路有灰衫人望住我
anyway 可能佢咁啱今日著左灰色衫 心入面又想支持我姐

咪縮沙,要多人

西鐵有犬
便衣同白衫都有

今日一定要有響唔同位行街既人
一見到有乜野奇怪情況就即時通知

推，天氣熱，飲多啖水

我今日就係著灰

堆黑警行左出去，依家係大馬路安樂路之間個交匯處機底下

其實我地會唔會玩到聲東擊西，引班狗入元朗，我地另覓地方？

單拖食麥記俾人bear 足全程

大家真係要小心啲

比黑警逗唔使驚
"呢啲係私人物品，我唔使同你交待"

一堆防暴入緊元朗站

我都著左黑衫喎，無人著咩？

推 唔好落單 或者搭其他交通工具

今日咁少人

狗坐狗車快定我地搵交通工具快？

元廣即時 有人嘈緊 暫時未知咩事

鄉議局

岩岩訓醒 , 等陣出

係元朗扮緊工 2點放直接出去買老婆餅

今次反送中的大大小小行動，年青人好叻同好有智慧，亦好關顧在場每一位市民，佢哋亦製造唔少好有創意嘅文宣，亦一早講咗唔入村。反而，大家要互相提點，要和平到底，一齊行，一齊走，唔留低，夠鐘食晚飯就好走。

大家就算見到白衫人，都唔好跌入變成警察咁見黑衫年青人就追打嘅陷阱。其實唔少村民都唔想出事，村入面有唔少村民有老有細，佢哋都好驚有人入村攪事，因為太多唔知邊度散播嘅白色恐怖，講到大家會入村，所以大家要散出去嘅唔係敵視白衫人或任何你懷疑嘅人士，而係繼續散出去大家係唔會入村。其實，全港人都被林鄭政府攪到好鬼憤怒同恐懼，不斷有唔少卑鄙手段分化香港人，大家今日入元朗係嚟表達五大訴求同對警察721晚唔執法嘅不滿。

和平郊遊，不忘初衷，不要活在恐懼和憤怒中，以浩翰聲勢告訴政府香港人無懼暴力和白色恐怖。

要著咩色衫？

好多人入緊黎喎
我架巴士都full

光復香港!時代革命!

7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

便衣伏來

尋日有post 話佢地係u 記掃灰衫

一車車入緊黎！！

黑

幾個個樣咁撚大陸 好易認

雖然話今次冇大台去行街姐
但咁樣冇大隊鳩行啲人好快會走
好多人都唔知出去做乜 今日已經冇左一班和理非支援
有冇現場手足/冷氣軍師 盡快搵啲方法 搵個目標目的比大家
至少你都要叫下口號/元朗遍地連儂場
人地先知訴求係邊 咁搞法好快啲人就走
一齊討論下比下意見

仲早 儲多啲人先

各位如果早到要小心 唔好落單 如果站外多狗 可係站內等多左人 先出去

係南昌出站，買張day pass$28任搭西鐵輕鐵

[Pokemon Go!!]大家準備好聽日入嚟元朗捉神獸未呢？！

完全有樣睇

恆香好似話12點收。

岩岩上網搵大同，見到呢樣野。

暫時出面好平靜 狗都唔多隻

有冇人有帶頭盔出去

提人小心icon同電話號碼

巴打紅磡黎搭咩車好

忘了愛

here yes.

屌 元朗咁少人 單拖中

謝謝！推

睇住J出口

提高警覺！

268B

痴撚線有恐襲消防局唔開?

火車

時間尚早 yoho mall 行下先

琴日放工教育路近商中果間七仔落曬閘咁 隨時全元朗七仔都唔開 帶定補給

準備收工入黎
有咩好野食推介

好多和理非會去行街

唔好舉牌叫口號，最好唔好整連儂牆
總之個人到左，保護好自己就得

正常示威就出反對通知
但又偏偏今日重兵駐守鄉村製造白色恐怖
意圖令少部分人唔敢入去消費，破壞元朗經濟
再老屈假日市民非法集結
今日要去shopping掃街呀屌你老味！

陣間見

老婆餅

周永勤

對鞋都係
即係灰係狗 白係鄉黑?

3點鐘你就唔會咁講

大家今日著咩色衫

食緊飯 ，大哥

Navy

一早plan左又話你知?

有個阿sir 收埋件背心坐左係餐廳到好耐
唔知等咩

唔好帶

黑色

著在深灰運動裝

到場換黑

啲煙會散架嘛 有風就得架啦

請問起點係元朗站定朗屏站？？

狗黑一家親，著同色衫都唔奇

可能想到夜晚封站
請和理非小隊手足守站

朗屏幾分鐘前都無狗查

似白衫人多d

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

東鐵線火車延遲

貼晒出黎 再加link ok?

西鐵好似有全日通買

帶頭盔係元朗行街街係咪俾狗逗硬

梳囉 偏激咗 同大家講聲對唔住

我不入地獄誰入地獄

即時tg group

不要煽動，不是今天主題

12:56

冇人話要去拆祠堂 !

係咪三點元朗站集合？

咩站？

元朗西鐵站J出口多狗

保護十八鄉 正係落心落力

克警入侵消防？

屌好驚

元西

元朗

係咪直係通行無阻

嘩，習大黎緊？？

好多黑警
12：59
元朗西鐵

大同仲有冇開？

想買N打老婆餅返屋企激死個深藍老豆

先食酸辣粉
Hitea 再食魚蛋粉
夜晚食日本野或者火鍋雞煲
宵夜食糖水
充實元朗生活

垃圾

想直接係出口封？班狗真係阻撚住

邊度有得拎 嚟傍身

我都食緊野大家等齊人呀

行街怕咩 怕一齊食野囉

果日批白衫換左衫

一模一樣

另外，就咁放大睇中間痴住果兩位清潔工人，雖然包到實但目測係幾年輕，仲有鞋都係我注意嘅點，係波鞋，而且好乾淨條邊白𠽌𠽌，啲帽都係

郊遊完夜晚前好走啦
利申：和理非JJ

單機緊
去邊先啱

1258朗屏站

唔係話d狗唔入得消防局咩

yoho落元朗
往朗屏
水車館街後 內街

有咩方法去？如果地鐵而家全部狗

咁電單車司機咪

10月1習失禁落係咪要出曬30000隻狗

入去行街有咩問題?

各位入元朗的朋友，一切小心

有冇人一陣去嘉麗園食牛閪

吊！咪撚啦⋯⋯

擊壤路間ok有補給

{元朗❗️Where is Popo, Where is 白衫}

1200 Yoho魚場後面有1X狗車，連防暴裝備車。

1200 雞地, 大棠開始有白衫人出現

1209 Yoho 樓下 14 犬車

1215 雞地泊滿犬車, 有軍裝

1219 元公運動場後 4 犬車

1222 天警局泊滿犬車

1215 15綠衫係水邊村遊樂場附近巡邏中

----團友評: 未開始已經圍曬啦 -----

有四隻狗係f出口入閘再出閘入左近b2控制室入面1300[img]

日光日白想宵禁？無咁易

單機too

識啲野啵

得閒就早d過mk買咗頭盔先出

Worst case scenario - run 4 life escape route -最後的大逃命路線, 朗屏西鐵站路軌向天水圍站方向走(約3Km跑約20-40分)。到TSW站後四散各大屋苑商場Be water. 希望不需要這一步！點睇?

消防高層有親共 比佢入都冇計

點會落黎呀都淆低啦

根本無人去元朗
呢個政府驚撚到

如果今日大家出尖沙咀中環金鐘行街會點

x3, can join u all?

呢啲就識做生意啦

71之後冇朋友
單機too

Tg?

九龍出發，直入元朗既巴士全爆
可以去大欖再轉車

Yoho係新鴻基旗下，祝大家shopping愉快
係yoho 1期新開間food court，唔知今日有無開呢
呢間food court簡直係又新街2.0
見到都流晒口水

x4 想join

而家應該去邊

立場 live

唔好走天水圍
條路係屏山
即係禾哥就係平山話事人 上界

同新鴻基關係密切
郭生入獄前去過分享

有冇相

又新街
有線似做緊live行過小心自己

[i[/img][/img]
消防冇警車

係yoho鳩行

大家記得帶多件衫
唔同顏色嘅衫

去Yoho 睇戲，無得阻你

冇關門咩

如臨大敵

做乜喺警察宿舍影出黎

行到成身汗，換件衫先吖嘛

你班圍頭生番夠膽出黎打人 樓價gogogo 私樓又好 村屋又好 都唔會有人買同租

Reupload 朗屏站

好似話係入面

泊撚埋入去啦

咩出口出最安全？

OK唔係之前反紅媒Blacklist咩?

今日新番工吖嘛

去到換 走果陣都要換

同囝囝踩單車去南生圍

合益廣場正門拉左閘

各位小心中暑

你老母依加未開始都咁齊人哂馬.21果晚落地獄啦死黑警

元朗等啦

咁姐係唔入得消防局避

想換白衫打人？

嚇鬼咩講到好似合法咁

人地食環隻眼開隻眼閉炸

貼百貼百，有種係佢面前貼呀笨

老闆：你班粉腸講完唔買

係咪朗屏落安全d

喂港島人唔識路呀，想食老婆餅咋

我天水圍人都唔知去邊好

有冇大埔人單機出 求組隊

大馬路大棠路

光復香港 時代革命

先去yoho行街

食完飯到 陣間見

四點收工係機場趕出去黎唔黎得切？

在大馬路上班中，成朝大約20架警車經過，開始見到有手足行過

搵間野食下先啦

係咪yoho shopping ？？

大家搭輕鐵水邊圍落車

去人多既地方…唔好亂走入橫街窄巷…沿住大馬路巧遇hocc就最安全

佢話撕一貼百
你又講咩合唔合法
題都唔對
依$0.3好難過數比你

東鐵即時
1300 大圍站廣播，有人跳軌
1303 東鐵確認有人進入路軌範圍，紅磡至九龍塘嘅列車暫停服務

手足轉巴士入

丫蛇做一日掃街姐

del after 5 mins

唔識路嘅就係西鐵站等同路人一齊
今日有得追星，又有得捉比卡超
最重要係悼念李鵬同志

想問下係出面捉緊小精靈既咁多位 係咪淨黑衫褲+戴住口罩先?

見到村外圍都有起碼兩隊狗巡緊

六點黎都無問題

13:10 元朗J出口 大量狗

（立場 Facebook LIVE）

立場live 西鐵10分鐘一班 西鐵有狗

好熱 注意補充水分

Cap from 立場 live

啲狗有無咁撚痴線企哂係到凖備打仗

屋企附近五金舖買咗先

狗屎聯手呀屌

冇人話去拆祠堂!!

F出口暫時安全

大家快啲推元朗 post

好多無聊 post 畀人推緊

轉場啦

係元朗西鐵站

自己友

咩事？？

有冇分lv?
我仲要幫朋友買

有班狗入左朗屏mtr

如果要入天水圍走嘅話 天西 頌富 天澤都有巴士總站
輕鐵天恒係去天水圍 屯門碼頭係去屯門嘅

F出口安全

雞地無乜人都係普通市民

剛剛離開左

個個都普通市民架啦

唔好傻 講左入夜撤

朗屏站下邉，疑似運緊物資

冇人嫌錢多

西鐵站外圍都有狗

3點左右來到 咩地方集合最好

隔離POST有講有人跳軌

而家係yoho捉精靈

水幾平 帶唔夠水可以去買 元朗西巴士總站 好多多

有d早左黎既巴打好驚咁圍埋一齊
其實好顯眼
可以放鬆行下街先

未見過天水圍出元朗嘅輕鐵咁冷清

元朗廣場打緊

山貝村鐘聲學校對出全部車都係防暴，目測2x架，一路泊到尚豪庭近工業村方向。
晏啲離開路線要注意。

今日換完黑衫使唔使上口罩?

我都係買最基本
同五金舖就咁講安全帽就得

入左控制中心喎

1001

隔離有間咩香港神的教會，
連個名都鬼過人

盡量唔好K出口出

岩岩收工返緊元朗諗住返一返屋企先再出黎

利申著黑衫

安寧路 防具店

要ar唔好比狗影到相

現場指有生果刀掉左落天橋

又係之前個千色阿伯？

咩都得

早知唔著灰

睇你有幾錢預算,多嘅可以買電單車頭盔.

我都着左灰衫出一陣搵位換黑

咩位換衫好

搭緊船去元朗

西鐵啦

[img]

西鐵

搭輕鐵入黎穩唔穩陣 定搭西鐵好啲？

元廣要人？

响路軌道跑唔會經屏山鄉，和匪等點會上路軌及亦無咁多人上去追或截。吸引國際傳媒曝光, 特衰政府已全面失控。

唔係汁左咩 見佢連招牌都唔見左

邊度開始聚人好?水邊村遊樂場離西鐵站遠行過去有機俾龜逗WOW.

暴乜撚野動

1318 一手：有班叔父喺輕鐵站上元朗廣場天橋度影人相，搭輕鐵過嚟嘅手足唔該遮樣

OK 22號個日都係繼續做生意既

有冇人fc到

特登早走翻元朗，經過西鐵一堆人坐咗係到
終於有一日唔係坐滿廢老同蝻賓。

翻去擺低啲嘢就單拖出嚟食飯行街先

有咩地方可以安全換衫 又唔會畀cctv影到？

大個裝老婆餅賣曬，剩返迷你老婆餅。

幫推／傳tg唔該

推
買野簽卡KEEP單或八達通

第一張上個禮拜已經見過

禁快？！

亂咁講
白衫佬就唔係暴動？
大家入黎幫襯你就暴動

段片上個禮拜已經見過啦

舊圖

貼舊圖想點？

裝修緊呀，執條毛咩

岩岩上連登？

榮華五年前圖

屌老母奇華 咪撚幫襯佢買月餅乜柒餅

推呀

輕鐵有個婆婆瘋狂屌警犬
好撚爽

神召會元朗錦光堂

冇集合地點？

如果可以掃定幾打 放係路邊俾手足
普通市民都應該唔會出街

和理非 和理非

多人叫口號或展示政治標語都會入非法集結 睇定d喇

幾年前沙田嗰次嘅舊圖

咩站落最好？
而家係太子

球場 西站自己揀

我今日真係驚，但希望大家吾好俾恐懼支配到

yoho foodeli有免費水拎

大佬張圖古跡黎架啦

可靠消息 佢地今日照常開

keep單 唔好用八達通

up

在
就咁睇
似係

乜撚嘢啊人地冇人陪都決定出黎仲要話

港島撚岩岩出門去緊

落u記 b記 g記買衫啦

梗係要去問下奇華啦，係唔係成個集團都係咁睇

係既話我地得閒一班人去奇華睇下有冇新產品

寫暴動個張係舊圖嚟

各位手足
天黑前要走
一齊去一齊走
一個都不能少

on9

朗屏巴士站有兩架狗車，綠色軍裝

因間yoho仲開先算
同埋yoho直連雞地 咁危險

bump

係，之前都有出現過

各位，今日萬事小心🙏🏼

環保d 自備水樽

轉
十分重要！！十分重要！！十分重要！！

我知大家好嬲，不過唔好淨係屌同讚好，如果可以問下法律界朋友除左以下仲有咩可以做，然後廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去🤳🤳🏾🤳

第一步
唔好怯，冷靜啲，抄牌好小事，叫身邊人拍片call記者丶區議員。

第二步
問警察拎委任證同詢問根據邊條條例同咩理由要沒收？如果佢問啲物資用黎做咩，唔需要答，買頭盔，鹽水無犯法，但係收物資嗰陣最好睇一睇，如果有危險品就唔好收，例如鐵通。鉸剪𠝹刀唔犯法但最好都唔好收。

第三步
如果佢淨係話搜查，你就自己親手逐件拎俾佢睇⚠️唔好俾佢地check，如果警察放K仔落去就仆得街⚠️通常佢哋會問你點證明樣嘢係你嘅，唔使理佢，因為係警察要拎證明證明樣嘢唔係屬於你。

如果佢堅持沒收，唔使阻止，唔好同佢衝突，淨係話要記錄低俾佢收既物品係咩，數量丶顏色有幾多，想玩翻佢地幾個鐘既可以記錄埋係咩牌子既，同價值幾多。
⚠️一樣自己記錄，慢慢黎，寫清楚，唔好寫錯⚠️

第四步
要求現場指揮官出黎拎佢資料並且同佢講一定會依民事訴訟控告佢濫權以及私下沒收市民財產，會要求警方賠償金錢上既損失，事後點告可以問區議員幫忙

話比多啲人聽可以點樣和理非，大家一齊保護物資，和理非要進化 進化 進化！

屋企有人返呢間
開呀

拎咗先講，唔好幫襯街鋪

大家帶衫換?

周圍都有狗

[新界牛]火車停左點入元朗

Pish

元廣隔離阿信

屌咪撚入錦光堂
入咗渣都無

張相幾年前

大馬路大溝渠有間馬會大舗，內外可集中人氣及換衫

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

大馬路。好多灰色衫圓領Tee。企喺度站崗

張相幾年前架喇

唔知關唔關事，但係朗屏好多唔係著黑衫嘅人 有好多著行山服裝

圖

係咪照着黑色?

D屎留返比佢地自己食！

有無人知朗屏站點？多狗？

Yoho mall有冇開，想行

暴動可能指白衫

係新元朗體育館，留力等多人？

定直接去水邊圍等？

有

痴咗二三百一把遮

行去元廣巴士站後面巴士站買啦三十幾蚊

上次721我去買仲要平多幾蚊俾我

咪撚再推舊相

968 上環打爆左

睇睇呢間野都幾有錢喎 記得早幾年先裝修過一次

元廣Uniqlo有開，有試身室架

灰色琴日好似有post 有人大手掃貨

早十分鐘見無狗，多行山人仕

元朗有阿叔拎刀刺傷途人.立場新聞有報.大家小心

我冇野講
我要搵律師

自膠報紙檔先啱

成個元朗都係黑社會

係囉,完全係冇忽好肉咁
唔知邊個仲走去買佢啲私樓

上面勁多人

發災難財？
啲遮特登改價

大家唔好去元朗犧牲

馬會全日唔開呀元朗嗰幾間

立場 live , 話有刀界傷咗人, 跟住把刀掉咗落橋,
記者話個傷者肚有條痕, 但輕微嘅

買唔到老婆餅老婆..點算

唔好再講張暴動相
傳足幾年都仲有人未見過

大家可以去yoho mall u記買衫

1330
元朗廣場天橋：
阿叔身上有刀，咭親人

而家邊到最多自己人

屌你啦.大圍全部人一齊入去驚班鄉黑條撚呀.

點解好似好多人唔記得咗/唔記得咗
呢張係以前光復沙田
奇華條八婆屈人暴動嘅相

點解元朗咁多警察既
好不安

又話無dress code
之後又話咩「成個幾月都黑 仲洗講」
心諗著左幾次白

鳳群街TFL 有大量寶礦力擺左係街
啱啱比幾個差佬圍可能叫佢地要擺返埋
有冇人幫手買d
成7,8板寶礦力

1331 一手： 元朗大球場有一隊防暴向大馬路行去

元廣三聯落閘

人地有刀，唔值得

我去咁多次 較前位置未見過白

山崎日本人開都可以咁撚狗？
佢賺唔少香港人錢啦屌

u記閂閘啦

[ 約13:10 ] 元朗廣場對開天橋，有一名男子被指用生果力刺傷途人，遭多名途人制服，等侯警方到場處理。傷者謝先生腰間有傷痕，上衣沾上血跡。

事發地點為元朗連儂牆附近。目擊者稱，被制服行兇男子期間，男子將生果刀掉到天橋下。警方及救護員約於報警後十分鐘到場。

條撚屌仲要扔把刀出馬路.痴撚線.容乜易扔死人

ok 以後你地去遊行政府/差佬安排刀手
以後唔洗遊行了

現場目擊者 話, 警犬到場搜身, 條友褲袋搜到把刀

唔記得/唔知道*

對

已有第一滴血 大家小心

周大福同太子都開緊 金鋪都唔驚

估唔到真係有刀手

轉個頭唔見左，但有人講話狗入左朗屏邨。

K73(元朗<->天水圍)暫時正常，但問過司機話如果元朗有事就唔入元朗，係朗屏巴士站轉番去天水圍

斬返佢

似自發

pc9003好熟口面

刀手

告佢謀殺喇

立場live𠝹傷人 之後條友飛左把𠝹刀落橋
佢仲想意圖係袋拎野 之後比人制服左佢
在場人士報左警 差佬黎到搜身
係佢袋都搵到把橙色柄既刀 刀峰五六吋長

D 貨都賣唔出 最好俾人偷晒
claim 保險

我依家先來 算唔算遲？

三點邊到集合？

頭先經過，痴線

今次唔係遊行，危險好多

唔遲 嚟啦巴打

屌 好明顯係上次媽咪雞蛋仔前面影人相打人個阿伯

依家元朗站多唔多狗 定係其他交通工具好

元朗戲院後面，有一班防暴同便衣，行去大榮華方向，約30人

保險未必陪暴動

睇 live, 手扣上咗犬車

邊度多人一齊集合去？

唔遲 好多人仲出緊

個刀手啲資料全部要backup

依條友咪係之前媽咪雞蛋仔偷拍個女仔
俾黃衫一嘢噠落地之後係咁講扮委屈
「我70歲」

立場：
元朗廣場對開天橋，有一名男子被指用生果力刺傷途人，遭多名途人制服，等侯警方到場處理。傷者謝先生腰間有傷痕，上衣沾上血跡。

事發地點為元朗連儂牆附近。目擊者稱，被制服行兇男子期間，男子將生果刀掉到天橋下。警方及救護員約於報警後十分鐘到場。

小心

想問元西而家咩環境

你係去行街

黑衫去晒邊?

水邊圍遊樂場呀

呢樣真成堆死貨

聚在西鐵閘口外，未知去向

差館2分鐘路程 目擊者話班犬至少15分鐘先到場

屌你老母
轉個街口又放返佢㗎啦

係現場
未見

吉人個個係咪呢個痴線佬

佢大叫黑衫殺人個陣 把聲好撚似wo

朗屏大量黑衫落車👍

yoho m記都有呢d

裝修個間第2間黎（好似係）

呼籲各位大佬:
想揾快錢? 而家有單大買賣揾你。綁架林鄭，揚言如果收唔到1000萬，會將林鄭釋放。

我都覺得似

1:0

黎緊，各位頂住

元朗站安全???

雨傘鳩鳴時。

聽講元朗站好多警犬，有冇搜身？

有冇人係橋下搵到把𠝹刀?

On the way!!!

想去朗屏公屋的鄺神辦事處求助及問路都得掛?

想知而家元朗點

正一仆街 上次打人 今次插人

要係狗屋爬出去水馬
係要啲時間嘅

冇人想拆祠堂呀

又係哩條廢老

似病發

出緊黎 有無人知元朗站咩環境

啱啱過完大㰖隧道

去朗屏站

宜家最多人喺邊度？

唔好意意 上面有打錯 應該唔係𠝹刀𠝹

思

確實有啲人係有病，，睇落唔似黑社會做

係 好似yoho大家樂都有 大家支持環保

唔係元朗站3點??

走咗掛，見有些咩住旗，便衣著藍衫

康業路大量警察，有軍裝係草叢搜索

較早前東鐵綫大圍站嘅人身事故已經處理好
上址交通大致回復正常

我覺得會變左西鐵站集會

單拖捉精靈 到底元朗定朗屏?
單拖捉精靈 到底元朗定朗屏?
單拖捉精靈 到底元朗定朗屏?
單拖捉精靈 到底元朗定朗屏?

元朗西鐵J，廿個綠犬，1手持CAM，2便衣，企埋一邊暫時無咩攪作！

Me too
遊覽， 參觀， 行街

大家受驚唔好亂出馬路
輕鐵軌要保持暢通
徹離 / 移動可以靠輕鐵出入天水圍屯門

去晒水邊村 西鐵站冇咩人

元朗定朗屏？

朗屏站

佢會第一時間停駛 等你走唔到

蘋果a1報咗係水邊球場 應該多數人去嗰度

我就去水邊街遊樂場，廢事太少人個發起人俾藍屍圍

有無live?

元朗公園 有重兵

快左，唔使39分鐘。

今日三十幾度 真係辛苦晒d警察朋友由上午開始 上足甲維持治安

唔好再去元朗站，係朗屏站呀

Yoho mall I 情況

西鐵元朗站狗會唔會截查？

男既後巷搵個窿都得啦

現場有無人載住安全帽?

完全冇人

名副其實搜索犬

你啱，兩間都係神召會
啱啱落去睇平時個間有開，有間就裝修緊

你喺邊呀

元朗定朗屏站?

朗屏呀

沙田

朗屏站邊度組隊好?驚少人行去水邊村會俾龜圍

拎著啲急救物資,唔想俾狗聞到,有無地方可以安全放低??

好多鋪落閘

fb見到 ，啱啱冇耐前好似有巴打影到班白衫帶顏色帽嘅人？ 我搵唔返個po

大圍站通番嘞！

GG

朗屏站呀

少既就自己拿住遊擊，多既就散畀手足，今日難有物資站

1:15pm 元朗站

球場開始有人流

Yoho有一堆

立場 live cap 圖,

擺明做俾人睇，雖然黑警同白衫根本冇分別

狗多過人呀
快黎

好撚感動 多謝

點解又會轉左朗屏

朗屏站現況

除了以木板圍封福德堂的玻璃，南邊圍村再沒有相應的佈防。村民表示警察的職責是保護市民，應由警方佈防維持治安。至於網上流傳鄉村會組成「自衛隊」，村民一笑置之稱：「搞得嚟等死啦，我哋得汽水同水樽」，指南邊圍村並沒有「搞事」，「我哋係鄉村人好和平，除非衝入條村，咁冇辦法我就要自衛」。

「我哋（南邊圍村）都係受害者」，有村民指其女婿於7月21日當晚被白衣人追打，背部被木間尺抽打6至7下。村民稱7.21日無差別攻擊事件是源於黑衣人的挑釁，「我聽返嚟係黑衣人喺西鐵站扔垃圾桶、扔磚，挑釁人在先」，他認為當晚港島遊行後應和平散去，「正常訴求冇所謂，唔好搞到香港亂」。

無轉過，麻煩download地圖

fact check?

如果跟遊行路線既話應該係朗屏個邊近起點

無證！又扮警察？

好多人行左去yoho嗰邊但係

而家喺大棠路站， 就嚟到巴士總站。

元朗站落定朗屏站落自己判斷

朗屏站落近水邊村
元朗站落文宣易

兩邊都出到大馬路

好撚驚呀，順便比全香港市民睇下黑警點做野
Do it! Do it! This is Hong Kong, not fucking china!

D 防暴多撚到
仲恐怖過上環果日

牛屎佬係咪on9? 西鐵站有磚？

直接上左防暴裝

兩邊各自出發
係大馬路滙合

就到，買完老婆餅再行街

屯門友
輕鐵去安唔安全

即刻有幾百萬人，一人幾蚊叫佢唔好放林鄭

元朗站落定朗屏站落自己判斷

朗屏站落近水邊村召集地點
元朗站落文宣易

兩邊都出到大馬路，一頭一尾

一齊ok?

元朗地辦，物資整理中。

如果有街坊買嘢太重，要搵地方放低，大家一起分享吧。

另外，有急救或其他需要，請隨便向我們手足求助，我們有兩隊醫療隊伍常駐在地辦。

元朗真係開始多人 大家唔好怯快啲嚟 人多就掂架啦

其實元朗度落都無所謂，總知去大馬路鳩嗚，見到朋友咪企喺路中間傾偈

全世界上口罩 yoho有人影相

大家乜站落…唔熟

但係咪yoho又好水邊圍又好 個目標都係大馬路？

仲有6個鐘,夠蒸熟佢地.

二百刀手D朋友？

元朗新體育館

求其貼一段字就話有事

元朗西鐵站？

驚到賴屎

次次都要人叫

其實元朗定朗屏度落都無所謂，總知去大馬路鳩嗚，見到朋友咪企喺路中間傾偈

大欖轉車站唔見有人既

請比tg

Amanda Nunes

係 依家仲多人

【1200】YOHO mall近30間店舖沒開門營業，有居民直言「星期六咁多唔開好誇張」，又指商場保安明顯增加。

請問有冇大馬路即時相？

真心想問如果5點出到去捉小精靈會唔會太遲

著咗灰色衫 怕唔怕

唔係朗屏咩

元朗公園有狗隊落山

到咗巴士總站lu,真係好多鋪頭落咗閘喎

佢地有冇概念幾萬人係咩力量

突發！牛屎佬大軍殺到！

yoho mall 內 唔撚識路
有冇人知點落大馬路

幫推啦,呢D時候多一班人幫就越有利

住得近黎一黎，住得遠就唔好

唔好落單，唔好落單，唔好落單
一個人去嘅話
記得要喺西鐵站搵人一齊行

水邊圍遊樂場即時

搭西鐵去朗屏
天橋出元朗廣場

而家周圍行下搵路去水邊圍遊樂場

西邊圍有狗車，要坐17號小巴要注意

去莎莎條天橋出，之後轉右一直行見到天橋，條天橋就係大馬路上面

各位小心!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

大家都好輕便下

律師教路！！！！！！

都係諗住黎捉一圈就走 都怕有危險

有冇人有水邊圍即時圖？

幫手推 仲未關門

行天橋去唔去到 ？

其實係咪隨時行得 好多人坐曬係度

del 咗？

268C 係咩站落好？我見元朗嗰邊好多站

九東黎緊

要禁入條lin

要人

入黎買唔到老婆餅就買月餅啦喂

屌 我就係想揾返個張相出嚟。。應該係12點左右po，但成50幾頁。。

因為都影得幾清楚，睇下認唔認到樣
咁咪唔洗驚打錯良民囉

黐線警察保護暴徒

最新目的地係邊

元朗要人

沙田新城市 打緊蛇餅

單拖緊
元朗定朗屏落？

元朗站B岀口

唔洗下下拎RPG 既

兩邊都得 最好兩邊平均

兩邊都有人，反正都出到去大馬路，最後匯合都得

有無九格live？

藍絲點人頭 不嬲幾十當幾千 幾千當幾十萬 ，無概念係好正常，因為個概念一直都係錯

若有緊急事故，
𝐌𝐚𝐝𝐫𝐚𝐬𝐚𝐡 𝐅𝐚𝐢𝐳𝐚𝐧 -𝐞-𝐀𝐮𝐥𝐢𝐲𝐚 𝐀𝐥𝐥𝐚𝐡
屏山元朗伊斯蘭中心
將不分宗教信仰、膚色種族文化開放予公眾作休息暫避之用。(屏山輕鐵站旁）

聯絡方法：𝟐𝟕𝟕𝟕 𝟑𝟎𝟗𝟖 / 𝟔𝟖𝟒𝟖𝟑𝟔𝟒𝟏

狗屎撞棍行咗入元朗廣場， 好多黑衫人， 而家跟黑衫人一齊行，應該啱㗎喇。

所有人遊樂場打波，3點起步一個人行街

香港人例牌三四點到

我冇野講

Ust南亞仔

屌你 上口罩啊

千色仲有開
但好似準備收皮

出去行街帶頭盔會唔會俾人懷疑非法集結?

60位

元朗公園對出泳池一隊防暴狗

無所謂,可以兩個站聚人先,因為根本唔係遊行,無故定路線,參考遊行路線只係相對安全活動範圍.

朗屏近水邊村遊樂場起點
但要沿天橋行去豐年路站

元朗落都可以坐輕鐵去豐年路站

有無邊度有野食
未食lunch

郎屏咩出口？

Yoho咩都有

千祈唔好俾黑警帶風向
佢哋一定會混入去做引戰狗

會懷疑你出現係元朗就懷疑得
不過驚咪人多先囉

美孚轉車站有不少黑衫人準備搭西鐵

又新/警署?

元朗站落定朗屏站落自己判斷

朗屏站落：近水邊村召集地點
元朗站落：文宣易事發地點

兩邊都出到大馬路，一頭一尾

元朗 朗屏都得
今日係行街購物日
冇路線冇搞手
鍾意行邊就邊

等我研究下你先

請各位元朗公園巴絲小心

離開請向左邊 屯門方向

避免同綠衫衝突

嶺南大學正副校長 會陪同學生入元朗 (未fact check)

朗屏附近有咩位換衫

恆香好撚多人

又新or大棠

一個人點出黎好?(住圍村)

元朗廣場其中一間舖頭，
不過好多落咗閘，
但係商場裏面好多黑衫人

係
當然正式吹雞係1500水邊球場
但人多嘅話 大家打成一片唔洗行已經逼爆條街
佢亦冇藉口話你係集會

大家小心

沙田269d好多人排隊等車，目測100人

重申 元朗 朗屏都冇所謂 兩邊平均人數 有咩隨時可以夾向中間

熱撚死你班黑警

全部藥房金鋪
梗係唔開啦

舊墟路 好多警車十隻手指數唔哂

沙田友

Yoho好多人影相

take 68a la

多得幾位身處異地嘅朋友化身成聯絡專員，今日入去元朗嘅團友，有需要可以隨時Telegram我哋： @call4van @call5van (後備)

「同路人計劃」已經超過百鳩幾位司機參與，揸住唔同類型嘅車輛各司其職，聯同其他群組，同大家一齊肩並肩。

祝各位疊羅漢，今日旅途安好。

齊上齊落，一個不能少，各位小心

想點？

企左係元朗廣場，唔知做咩好，又熄晒冷氣

入商場既盡量帶口罩啦

元朗廣場入面， 層層都企滿曬黑衫人喎

【突發】【重要】 元朗宣言上線啦

元朗車上唔到可以坐天水圍車，聚星樓就係天水圍西鐵站
以下路線可到達天水圍站（聚星樓巴士站）：

69M (葵芳開出經荃灣)
69X (西九開出經佐敦至美孚)
269B (紅磡開出經尖沙咀油麻地佐敦)
269C (觀塘開出經東九龍沿途各站)
276A (上水開出直達天水圍)
969 (銅鑼灣開出途徑港島)
E34A (機場及東涌)

冇帶passport ，入唔入得境？

用磚攻擊邊個？嗰晚又冇警察。白衣人又話有人扱磚先出現。白衣人未出黎前扱邊個？

268C滿人
九龍灣站仲有大量人等緊車

朗屏站下有人揸住部電話狂拍
支煙揸住冇食過既
站出黎個時記得帶罩

係咪企喺度等就得 ？

請上 269C 先去天水圍站

嶺大校長鄭國漢答應下午到元朗

嶺南大學早前取消原訂今天舉行的「校友日 2019」，但針對校董何君堯的言行和被指涉及元朗襲擊事件，嶺南學生發起自組「Homecoming Day」，號召嶺南人今天回校集會，「向校方表達罷免何氏校董一職之訴求，以保母校光風」。估計有近千人參加，在下午一時左右，參加者遊行往學校行政樓向校長鄭國漢遞交信件。

因應學生要求，鄭國漢承諾下午三時到元朗看看遊行情況。

熱鬧！

指罵都唔得？

我睇下你班黑警以後仲敢出反對通知書

行去元朗西巴士總站有公廁

仲有DB見到新界佬整咗一袋袋屎。
小心中伏

水邊村遊樂場咁少人==

萬一要自衛時反擊對方下巴，雞心同兩邊腰位！見到請到時候分享比其他義士

唔夠人會比人笑架

聚哂係朗屏站

要唔要帶幾l水黎 沖身

南邊圍目測10架狗車
岩岩又有一批綠衫防暴落車

岩岩經過

唔 夠人呀

出緊黎,要人

連登仔遲到是常識

出面咁熱咪係站到等多陣先
加上香港人不嬲都有遲冇早 但總會到嫁既

沙田新城市好多手足

氣門同差頸

投緊票 係咪7:00散

記得唔好俾位差佬入
佢地做得越核突人民贏得越多

出未

有冇睇直播嘅知道依家咩地方最多人？
水邊圍村/元朗站/朗屏站？
依家係元朗站等緊 唔知去邊到好

違法停巴士站？可以投訴？

269d好多人入去

南昌站黎緊

1823先

嶺南大學校長鄭國漢、副校長莫家豪及劉智鵬教授在黃氏行政大樓外見校友和學生。學生要求校長到元朗保護學生。校長鄭國漢回應表示，只要到元朗的學生是和平、理性，他「願意到元朗看看。」他承諾下午三時到朗屏站，保障嶺南師生安全。

LingU

HB8018

1823

痴線，架架268C都爆晒人

黎朗屏站先 元朗站係終點黎

百佳 fusion都閂埋，
反而全部食肆都有開。

又話唔夠犬先出反對

大家要帶夠水入去

有冇人updated 下邊個位置多狗

求多台live

其實就多警到仆街
突登唔批准

B2

元朗站落定朗屏站落自己判斷

朗屏站落：近水邊村召集地點，遊行起步點
元朗站落：文宣易，事發地點

兩邊都出到大馬路，一頭一尾
Be water

我暫時決定留喺呢度等， 跟大隊。

始終唔熟路。

Fuck都有幾多人係元朗站
但我見張地圖水邊村遊樂場係起點？即係一陣由朗屏站行過去遊樂場？
同埋如果依家搭地鐵由元朗去朗屏會唔會有狗

水邊圍

小心獨狼
獨狼係無底線

（重要）入元朗玩可以探朗屏朋友須知

朗屏有大量黃絲，係友善的民族，係元朗玩得太夜冇車番屋企可以探望下住係朗屏的朋友仔！

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

祝大家武運亨通！

我要點去好
係天水圍去
冇人同行
得自己一個
仲要18歲

元朗廣場入面層層都企滿曬黑衣人

搵伴啦

元朗廣場就喺巴士總站隔離

元西站有冇狗查袋

借圖報左

已出血........會流幾多鄉黑出現..

慢駛中

長大啦
身邊香港人都係你個伴

而家喺元朗站 去邊好？

耳仔型狀match

朗屏站落既話最簡單 B2出口 直出轉左天橋直行到尾 出左元朗廣埸望右手邊就會見到 (天橋中間會有好多路落去 都去到 不過經元朗廣埸就最簡單)
以上資料係FOR大家買老婆餅

今日唔會有

西鐵
唔洗怕 大把哥哥保護你

搵唔到伴

今日行街無口號

冇 成個元西都係黑衫 佢地應該唔會搜

元朗站？

多手人到咁都可以話無法保障市民安全唔出不反對通知書
特登唔撚做野炸話

上水276p已經打咗兩個蛇餅

即時

美孚大量黑衫轉西鐵

朗屏月台十個藍衫狗

起撚到條4眼龜個老母底未

安全就朗屏 你想勇武 元朗都唔反對

邊到仲有口罩賣

元朗站朗屏站有冇狗係禁區？

死廢老仆街啦

沙田市中心大量市民等候269D中

朗屏站有fee

果然根本就係一個人渣變老咗而已.

巴士司機開咪：香港人加油 萬事小心

感動到想喊

Free

即時

錦上路我從未見過咁多人

雞地食鋪有冇開？好肚餓

推返工經post

一區有難 十七區支援

大家小心係西鐵站呢兩個大陸人 拎曬相機咁

一齊保護領大校長

【元朗14:00 恆香餅家外現人龍】

校長話3點鐘落元朗

輕鐵

出發中, 仲見到長毛

我喺元朗廣場等你哋

由佢影，今日自由活動無遊行
最唔好同呢d人衝突

268C成架爆哂 全部自己友

光復香港
時代革命

我係元西都呆企緊冇伴

268C有部分車長係啲牛屎圍頭佬嚟

朗屏好撚多人

有個啊叔係到開live 大家遮實個樣

黃大仙友268c爆炸性多人
上唔到車呀

九龍灣想上268C都上唔到

唔好係到組 唔知係人定鬼
到場再搵人問 大家都會好樂意

Be water my friend, see you soon

大馬路 全部無委任證

一車車巴士入緊元朗西

觀塘駿業里已經坐爆左 比我想像中多好多好多人

若40名黑警由雞地出發，結集喺形點2至雞地天橋
近公園位置

好不過大家記住遮實個樣 廢事到時比人點相

上269c 之後係天水圍西鐵站落車 再西鐵入元朗啦

3點出發行街

可以269C入天水圍再坐西鐵

立場Live 4 南邊圍有口罩白衫

2：15 荃灣西鐵站好多人買單程票

有無人影下駿業里同九龍灣站268C人龍
我SEND比督察睇睇可否加車

Live3 幾十位入左南邊圍村口
白衫黑口罩 有啲著灰衫

記得係來回呀

可以搭車出柯士甸轉西鐵

唔好影樣

買手信孝敬下屋企人

南昌去美孚站 一開門黑衫多左痴線

真係喃嘸緊

屌爆黑社會

朗啦

自2003年 自由行以來 應該第一次咁多香港人買

朗屏係起點

香港人今次真係憤怒了

都得 己經極多人西鐵黎緊

利申係鐵

有街坊怕你地當失路
係輕鐵整左個路牌

元朗車上唔到可以坐天水圍車，聚星樓就係天水圍站
以下路線可到達天水圍站（聚星樓巴士站）：

69M (葵芳開出經荃灣)
69X (西九開出經佐敦至美孚)
269B (紅磡開出經尖沙咀油麻地佐敦)
269C (觀塘開出經東九龍沿途各站)
276A (上水開出直達天水圍)
969 (銅鑼灣開出途徑港島)
E34A (機場及東涌)

天水圍站可坐西鐵直接到朗屏站、元朗站
天水圍站要坐輕鐵的話先上751，坑尾村轉761P入元朗大馬路

元朗廣場迫爆！

我渣車入元朗，可以泊邊?

阿蛇咪黑衫

做乜要益班鄉下佬

元朗 開始多人

水邊村球場開始多人

朗屏b出口直行轉左入元朗廣場

塞爆元朗

我而家喺元朗廣場跟大隊行出天橋

萬事小心

集氣

現場小心
高調

係
元朗 已經多人

276多人排隊

Cls 元朗商場迫爆

如無估計錯誤佢哋應該行緊去嗰個遊樂場

好撚多人喺美孚搭緊去元朗！

有冇物資站可以比我放低啲水先

條天橋原來變曬連儂牆

四點收工係機場趕出去仲黎唔黎得切？

有人喺元朗叫三點出行

所以右邊果隻咪尷尬笑囉

天橋有記者攝影鏡頭影住大馬路情況

3點出發 元朗 朗屏 交流

愈夜入愈危險
自己諗

美孚大量人潮轉緊車
人多就唔使怕

沙田友過緊黎守住元朗
be water

有鬼佬口噏噏報道緊情況， 可能係外國傳媒。

城隧269D打蛇餅 城隧巴絲建議263入屯門轉西鐵

3點出發 元朗 朗屏 交流咁行

真係豬咁嘅樣

有人話元朗 有人話朗屏 點搞

2邊都得

I

Up

Confirmed
見到佢哋都有準備頭盔

搭西鐵，元朗定朗屏落？

3點出大馬路就得

開遮行啊各位

搵孤泣簽書

感謝全港各個地區人士來元朗野餐旅行，萬事小心，武運昌隆。

就黎打個丁個要申請

有冇多合一live

可否不分膚色的界限 願這土地裡 不分你我高低

我而家跟住鬼佬傳媒行， 唔知佢哋會去邊， 一於跟， 應該啱㗎啦。

屌，唔係物理遮係遮唔撚到
投訴留言DEL相啦

14:39蘋果live:南邊圍著灰衫可能係鄉親

多餘

永年車仔麵大排長龍

屌譚算

我估佢哋應該係去緊遊樂場

大家有遮既開遮行

元朗消防有警車停泊 懷疑做指揮中心

Ok，真係好曬

pish

琴日有post話佢哋買咗好撚多灰色衫走

雙普選

喂喂喂！荃灣西鐵月台位勁多人呀

好撚激動呀

條街好多人呀 條街好多人呀

(緊急)聽日元朗消防局 將會有警車設置

極醜惡

元朗站yoho天橋好多狗！見口罩頭盔就抄牌

而家係美孚站，勁多黑衫等緊西鐡入元朗

上水入元朗超多人！

英國旗婆婆係元西

.

今日po多次

sorry
我收皮

14:43 大埔墟紅Van 入元朗極多人排隊中

各位唔好去錦光堂避難 藍絲紅底邪教

前進前進前進進

奉勸各位食飽先入元朗，今日好多舖頭自行蕭禁

呢家出緊黎，仲有無集合點

大馬路

拘捕一個人要講大概案情and犯左咩法列，
仲要你回答明白拘捕理由
而且要警誡你，都要你回答明白
警誡下你有權唔請野

雖然d 警察成日唔跟程序做
但都可以要留意/錄影佢地有無咁樣做
如果無就好可能係unlawful arrest,
可以投訴佢，
如果第時真係上到庭，淨係呢part 都有排打，
唔跟程序攞到d 任何所謂證據法庭未必接納

唔夠多人 繼續出！

1427元朗
恆香對面橫街，有警察截查市民及搜查背囊。

記者Paul

元朗黑警警局對面已經有好多人

有南亞狗係朗西影人 懷疑踩線

原來好近遊樂場， 不過遊樂場好曬好熱。

冇錯 元朗多屋村有天台 大家要向上一望望環境

南邊圍勁多狗向周邊巡

我而家明點解咁多人咪喺元朗廣場入面啦

今日認大台好似可以拉得?

點解無哂白衫人黎接人落車？
上星期唔係好威威咩？

依家去邊起點好

Stop

元朗或朗屏西鐵站都行得

冇dress code得唔得

球場好無遮擋， 任曬。

得

未fact check 大家提防下

泳池後面有狗check

朗屏塞爆出唔到閘

搵人想屋頂

好多著灰衫

去元朗玩咋，你想咩衫咪咩衫

戴口罩

唔多覺有軍裝差佬喺附近， 應該可以順利起行。

元朗少高樓大廈擋太陽 太陽好曬
記得攞遮 飲多啲水補充水分

可以

元朗公園有野狗

南邊圍有唔少白衫灰衫頭盔佬出左黎

球場反而相對多大啲年紀嘅人， 元朗廣場 裏面相對多啲後生。

元朗廣場奇景

遊樂場真係好曬好熱呀

啱聽咪聽唔啱聽咪唔聽
打乜撚on9仔

琴日架

搭268c係邊個站落車

又鬼故

小心中聯辦旗下所派嘅黑社會/大陸人著黑色衫襲擊途人/村民

元西開始出發

影得咁差

人血饅頭

三點湧出大馬路所有人 唔好你等我等你 一齊上

牛屎佬應該哋到瀨屎
成日話幾百人劈友
而家

球場出面馬路企滿曬人了

真係堅多人排隊買餅

大埔撚而家先出，遲左好多sorry

朗屏西鐵站堅多人

CLS 宜家無香港人會尊重 差佬個 不反對通知書 制度！

行街姐

G鋒比狗搞

路邊

去緊

【727元朗 】

元朗站往西邊圍行人路，自發舉牌指示，他們向參與者說「今日唔入村，老婆餅嗰邊」

同而加出，咩車好？264R定64k？

聽到噓噓聲， 應該就快起行。

有無葵青一齊出

有埋passport 一齊飛啦

咁大個仔未撚見過咁多人入元朗

火車通左啦，我仲要同friend係太子集合

佢哋小心D,企喺果度都危險㗎

屌佢啦 年年幾億收入
原來咁狗 之前仲on99 以為日資 多數幫襯佢

68X邊個站落比較好？

你住元朗區 ？

我其實好耐好耐好耐未入過元朗，

原來968入嚟好快。

264R快啲

其實大埔去上水轉巴士去會快啲

16:30 先入表示點算？

三點一齊過馬路不合作 唔好行 唔好喐

問巴士阿叔

好曬 其實係咪玩完 有人真係去買餅 仲要幾盒咁買

完我就去數碼港睇達哥算

邊度人多邊度落

球場好似開始起行， 個個喺警署個路口出緊。

諗清楚先 今日交通都好緊要

小心混黑， 無法fact check.

係，元朗人

未見過朗屏站咁多人

咁喺元朗睇書係咪真係靜啲 ？

七十多歲的趙太今日以媽媽身份參與隊伍，她沒有帶頭盔等保護裝備，認為搞事的人是「小偷鼠輩」，「我覺得佢地今日應該唔夠膽出來」，若見到有襲擊也會上前阻止，表示就算被扑死也不害怕。

對於今日遊行沒有不反對通知書，她亦不擔心被捕風險，「那些白衫人夠無申請啦。我都幾十歲人，要拉就拉，未食過皇家飯真不介意食吓。」

她自己的子女都打算參與遊行，但不會同行，「費事互相照顧和拖累，我去照顧其他孩子就ok。」

南昌站好多人買全日通 好感動

唔好坐紅頂小巴，平時車等人，今日人等車仲長龍

全日通即係乜嘢 ？
幾多錢 ？

要保護婆婆

一枝穿雲箭
千軍萬馬來相見
感動

【特別交通消息】27/7/2019 (15:00)

因應元朗區的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

54 / 68
路線暫停服務

53
改道行走
往荃灣方向：不停元朗站至元朗公園，加停山水樓
往元朗方向：不停水邊圍邨至元朗站，加停山水樓

64K
改道行走
往大埔方向：不停元朗（西）至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站

68A
改道行走
往青衣方向：不停香港家庭計劃指導會至元朗公園各站
往元朗方向：不停朗庭園至朗屏邨珠屏樓各站

68E / 68F
改道行走
往元朗/元朗公園方向：不停形點I至譽88各站
往青衣/峻巒方向：不停譽88至形點I各站

68M
改道行走
往荃灣方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

68X / 268X
改道行走
往旺角/西九方向：不停朗庭園至形點I各站，加停山水樓
往洪水橋方向：不停形點I至元朗公園各站

76K
改道行走
往朗屏方向：不停形點I至朗屏邨總站各站
往上水方向：不停朗屏邨總站至形點I各站

77K
改道行走
往上水方向：不停鳳翔路總站至形點I各站
往朗屏方向：不停形點I至鳳翔路總站各站

261X
改道行走
來回方向：不停形點I / 形點II / 形點I

264R
改道行走
往大埔方向：不停元朗廣場至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

268B / 268C
改道行走
往九龍方向：不停朗庭園至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗公園各站

269D / 276P
改道行走
往瀝源/上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

276
改道行走
往上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站，加停山水樓
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站

B1
改道行走
往落馬洲方向：不停朗庭園至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

968
改道行走
往港島方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

龍運 E34B / A36
改道行走
往機場方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至康水樓各站

D政客議員去晒邊??

如果元朗條大馬路企滿晒人會好震撼

巴打 我都係南昌站排緊隊

用航拍影會好勁

多人到仆街啲牛屎佬點出黎

南昌到屯門來回28$ 任搭

輕鐵係屏山話控制中心通知稍作停留 唔知幾時會行

Thanks

上左西鐵了sorry
你一個人？

$28

..

水邊圍已經出咗馬路冇

已佔

圍村不入村

其實係咪行緊 ？我見警察局出面條馬路已經企滿曬人

利申： 喺球場入面

見到喺馬路啲人群慢慢行出大馬路方向，
我諗係應該行緊。

多人

唔好佔大馬路住，會搞到巴士入唔到黎

15:07
搭614去元朗方向,洪水橋變成751,落元朗要轉西鐵

610 614 615 761p淨係去到塘坊村

九巴已經開始改路啦

元朗好細㗎
行出大馬路就交通癱瘓

一定癱

突發 元朗朗和路要人！ 元朗朗和路要人！ 眾志被扣查，警察要求立即拖走整架車

元朗圖書館好多防暴警

佔馬路係最低消費

九巴改路
大馬路已封

已經改路, 唔知行緊邊度

由其大馬路
好撚易就搞掂

特別消息：
元朗大馬路已經封路，巴士改道，形點/山水樓落車，輕鐵不入元朗

市區入元朗車上唔到可以先上天水圍車
大欖隧道轉車站落車可以轉車入元朗

坐到天水圍轉又得，聚星樓就係天水圍站
以下路線可到達天水圍站（聚星樓巴士站）：

69M (葵芳開出經荃灣)
69X (西九開出經佐敦至美孚)
269B (紅磡開出經尖沙咀油麻地佐敦)
269C (觀塘開出經東九龍沿途各站)
276A (上水開出直達天水圍)
969 (銅鑼灣開出途徑港島)
E34A (機場及東涌)

天水圍站可坐西鐵直接到朗屏站、元朗站

元朗係咪已經變死城無野食la

又唔係遊行
轉去行第二條路都得啦?

15：16 球場影出去

元朗朗和路，香港眾志被扣查，警察要求立即拖走整架車

冇乜位畀你換

28蚊

15：20 球場影出去

明白

巴打就無所謂啦

推爆佢

咁撚多人，圍村啦屌

太多人

今日有幾多人 有冇公報到?

拎遮既可唔可以顧下身邊人 有幾次爭啲插盲眼啦

禁錯負皮

【即時消息】嶺南大學校長鄭國漢答應與學生共同前往元朗，並呼籲其他大專校長落元朗。

屯門係咪冇車入到元朗？

咁撚多人 入唔入村

有用資訊推上頂

玩到咁大

元朗即時tg group

好多人增援, 一車車黑衫

cls

有冇人順道去屯門醫院探病？

痴線

【1523】元朗大馬路四條行車線及兩條輕鐵線已佔滿人

南昌月台半車黑衫全面進場

叫手足唔好行近山崎麵包

喺元朗站F出口狂影人

好撚多人
元廣出唔到去

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

識玩
拉人落水

圍佢

記得遮樣啊

美孚站好多黑衫人🙇🏻‍♂️

元朗國千色匯有人手持利器

呢D擺明倒垃圾，唔洗理佢啦

mask on , gear up

小心為上

似真係整爛黎界人wo
小心

開心廣場對面有窗跌落街，大家小心頭上

同差人講阻止佢先

搵幾個gear義士叫佢扔左佢，影相，有潛在危險

今日鄉黑DRESS CODE
白衫
白衫配唔同顏色帽
U記灰tee

聽到廣播輕鐵改道

鄺神跟左係鄭國漢條隊，15分鐘前係朗屏b1落黎

頭條新聞太后森

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

大馬路消息
有差佬喺雞地換黑衫
小

綠衣人好似鬼鬼地

唔覺
咪抹黑

今日邊個衝真係鬼 D白衫實換衫做野屈黑衫

總之跟大隊行完慢慢散
唔好戀戰

在元朗朗和道，近Yoho Mall 1期位置，香港眾志的一輛七人車遭交通警截查。根據周庭在網上的說法，交通警指，懷疑他們的車輛「不適宜在道路行駛」。警方要求拖走車輛，扣查最多72小時。

圖片來源：香港眾志

1545 元朗 大陂頭徑
嘩鬼拉麵店 免費提供冰水

良心

（不過唔好食）

【1549】恆香老婆餅售罄！

post相唔該遮樣

大馬路已成行人專用區，好好行

好多人美孚站上車，列車迫爆

南邊圍 好多防暴

警署附近 大家口渴去飲水

隨時留意有冇混入既人開始玩野，千祈唔好跟

小心 元朗齊人要三個鐘
散水未必止三個鐘

大家目的達到就要開始走
不要戀戰

各位手足
萬事小心

開始要有d人入番Yoho
可以睇戲食下野

泰衡街有防暴

Yoho mall 有個阿姐問商場保安點樣落大馬路，保安仔話唔清楚

1558
元朗站橋底 南邊圍村口對出車場
20防暴待命

買餅買到派哂隊為乜

P 牌

南邊圍外好多黑衣人

白衫得幾丁友唔敢出嚟

full gear 為上

一日遊完
無制服狗無白衫 最多人係元朗站出面橋底

估計日頭唔會有事 入夜小心

憑咩

因為他們是on9

警署開始多人

重未夠人，而家入都未遲，行街

無gear唔好咁近南邊圍啦，尤其入夜之後

南邊圍外天橋封鎖線 黃旗

元朗站同朗屏站仍有大量人出站
往元朗大馬路shopping

警犬守村擺明就係引你衝，衝完就大條道理同班黑社會出嚟一齊打人發洩

支持前線決定，唔分化唔篤灰，有需要先衝

完全無需要衝，亦都無咁既實力

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

入黎幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx